「慘」移 民 英 國 冇 得 再 買 港 股

恒生都封了

買tesla啦

vpn?

vpn 唔得？

開個vpn咪得

好耐之前已經有呢句野 可以照登入到 無視佢吧

vpn

IB呢?

又想嚇鬼

證明又係pr 派膠

恒生VPN在以外地區，某些服務係做唔到，例如買唔到全年旅遊保險，

＊ 換言之，系統是識別組用vpn登入的。

如果遲啲加入系統更改，block香港以外的登入也可以的

你而家用到咪得囉

使唔使擔心埋世界末日個時有無得用？

英國買股票賺咗係咪要報稅？

你試下登入一次睇下得唔得先 我敢肯定100%正常使用（呢一刻黎講）果句野真係兇鳩你而已

點解要靜？
你驚人篤你？

買港股把撚咩 做支那狗養份？

中共PR真難做，為咗唔想香港人走，連咁雞毛蒜皮既事都要拎黎講。

熟呀嘛

買港樓你唔罵

係英國都仲唔用HSBC?
另外, 買港股用支牛算啦

起一起底 笑到仆街

有左CRS
英國要既財務資料一定有
爭在稅局捉唔捉啫